今晚係美股特價場

Aapl arkk呢啲要入就快
唔好好似9月尾份咁後悔

重貨intel

Intc就不了上次先搞到損手離場

Arkk訓身

LM

BA

Nok

屌你買埋d 垃圾

相同理論，錯過咗都係隔一個月就有

買intel 蝕死你啊

7月插2成早幾日再2成都有支持者，點解咁多股揀都要咁
難怪咁多匯豐苦主

今日先損手離場

使乜倉急，起碼仲有幾日跌

可能唔止幾日